北區嘅音樂人求救！

我今晚出show，但係借支bass反來係壞嘅
有無好朋友可以借一借! 真。救命

上水or粉嶺